老鳳超嚴厲提醒香港市民蚑共恐怖主義滅港風險

共勉之

話咁快兩隻奶共狗負評

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

NMSL

出刀未呀

被屈恐怖主義...
我地就黎輸..

輸到仆街

藍絲狗斬人企圖謀殺判得45個月

球證 旁證 全撚部佢嘅人 點贏

認輸都咪撚咁認啦
係咁撚樣認呀

用普通話講一次:
被全球制裁..
中国快输了..

我一直等老鳳做實事